今日注冊ac既先叫真會員

過左今日先注冊應該係二等user,大家話係唔係